點月供股票

我係新手 想用滙豐月供股票。 我想問係咪網上銀行平時買股票個位買就得？定係一定要落分行搞？無從入手，感謝賜教

留tg 我教你

認真答：
- 手動供

錢少（少於15萬) 就開個富途牛牛ac
錢多 （多於15萬) 就用hsbc 每月trade 一次買入

點解要手動供？
因為銀行月供會捱貴貨

平時買股票個位
有一行就叫月供股票？

戶口係咪292尾 係既話要落分行

搵幾錢一個月

17k

買咩number

0823

想問問如果我停供 點賣返出去 同埋啲人係咪供到一手就唔供

我係平時買股票位買入
佢扣左我成1,2舊水佣..
又話50蚊既?

供得就無限供上去架喎，除非到左你想要既手數/額
不過823 咁大隻，唯有月供碎股

咪正常買賣股票咁賣碎股，不過你問下hsbc可唔可以現價賣碎股，有d唔得

月供同就咁買個位置唔同 我岩岩搞左陣發現

好的 謝謝你